(月經) 自己愛嘅人vs愛自己嘅人

如題 你會揀個對自己唔會有feel但你好愛嘅人 定係你冇feel但好愛你嘅人
正皮 前者
負皮 後者

21號去完武漢返黎 琴晚去咗朗豪坊睇戲